［前線文章］睇左呢個po先好去遊行

原po我之前開過，可以起我底睇
今次我都紅字左重點

各位好，以下內容係我朋友嘅朋友嘅想法，希望你留低，聽下前線想你點樣幫佢同保護佢。內容已盡量精簡。

一、勿捉鬼

相信大家都知道，現場有各式各樣嘅鬼。鬼嘅工作除左㩒低手足之外，仲會跟住小隊行動嘅手足，等佢地行動完、換哂衫，跟到返屋企。務求一網打盡。

咁唔係更應該捉鬼咩？唔係，因為我地每一次捉鬼，都會引黎極大注意，甚至有人會大叫記者，或者要手足除臉罩睇樣。如果手足唔理，在場人一定起哄，又打又鎖。如果手足千方百計咁說服大家，佢係真係上前線。咁對住跟尾鬼黎講係一件好事，大家一齊幫啲狗鎖定左勇武。

所以現場唔好再捉鬼，有懷疑嘅，儘管跟佢上去前線，睇下人地做緊乜。另外向其他勇武講，再有人捉你地鬼，請立即中止所有行動，留係原地做和理非，唔好上前線。因為你已經引黎極大注意，極可能被跟蹤，上前線嘅事後被捕風險係倍增。

二、勿歡呼拍手

承上，勇武唔能夠引人注意，但同時需要人群保護。請各位見到勇武，唔需要拍手掌同歡呼，一個眼神已經足夠。

其實做得勇武，預左係無名英雄，唔需要歡呼聲，需要嘅只係人數保護同提堂有人陪。所以如果大家都想俾到佢地榮耀，可以去聲援、係其他地方寫低你地想同勇武講嘅嘢，佢地未必會應你，始終低調是一切，但肯定會睇到。記住記住，勇武係需要低調，我哋要一齊幫佢哋低調。

三、混洧視聽

大家都應該見過勇武嘅個身裝束，一直叫black bloc係想啲狗分唔到邊啲人係前線、邊啲人係後勤，增加刑事舉證困難。但如果大家出嚟嘅時候，只係着一件黑色衫，二唔係裝扮到成個勇武派咁，咁就會失去左black bloc嘅意義。請大家下次出嚟嘅時候，一齊着冰袖、用腰包、rain cover、黑色長褲、戴帽著風褸。

四、帶物資進場同幫手即場製作

見到盾係唔係好興奮呢？見到魔術用具係唔係好雀躍？其實呢啲都係要用好耐嘅時間黎準備嘅物資，準備嘅人風險好高、使用嘅人風險更高。但係呢啲物資只不過係一啲好普通嘅材料，紙皮加保鮮紙再加索帶，已經可以做盾。煙彈都係錫紙同乒乓波，大家都可以帶多啲黎！如果現場冇嘅，唔好不停向後叫，應該分散去搵、去買，然後自發地製作，咁樣先可以減輕前線嘅負擔。

可以嘅話幫我推推

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

Push

幫你推

推

聽朝仲有時間買料

呢啲全部都係好低成本

我唔理，推左上熱門先

睇完就留個言

原po

［前線文章］我係前線，想教大家點樣保護同幫我地

標題唔討喜？

推呀 低調低調低調

睇下啦，有用咖

push